黃蓋碌鳩比我含 含到荊洲大地震

關羽共我比劍 共插董卓 曹操偷打J
孫堅幫我含 顏爆張飛大屎忽